當我求下你地好唔好？

係香港人既，唔該你地129點樣都要出黎，香港生死真係靠呢舖，係時候俾啲顏色政府

=出硬
=我係支那人，香港死唔死關我撚事

祝大家身體健康，早日光復香港

我同醫護一齊罷工
1.29抗疫三罷X黎明行動
每日消毒手機眼鏡

醫管局員工罷工陣線

一定出